今日mvp 肯定係何君堯！！！！

問佢其實宜直線抽擊，不斷重覆問，問佢夠唔夠膽講：

「我，何君堯，譴責所有元朗白衣人暴力襲擊平民！」

大量市民見到握手者係犯案同一人，佢夠唔夠膽應承：
「我，何君堯，會主動提供握手人仕相關資料，協助警方調查。」

問佢石鏡泉已道歉，你會唔會就以前殺無赦，多d 黎密d 手既言論道歉！！！

LOOK AT THE CAMERA 咁講！！！！

朱隊友畀人禁住黎屌，功課又唔做
不過事已發生都無辦法，但我地要補救

fb 藍絲page 同佢fb 都好多人支持佢

建議大家都留言表達番主流民意

佢d 網軍最多咪幾十友
臺仔篇文都話：輿論導向好緊要

如果你連鍵盤戰士都唔做
點對得住手足

正評表達民意，gogogo
負評唔洗理佢，由佢

佢唔咁講就係支持暴力

push

光復香港 時代革命！

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推

up

光復香港 時代革命

幾時上埋CCTVB講清講楚 自我陶醉
PS 我熄左機好耐